［隨機］牧師占卜

隨機占卜

私人問題或課金詳細占卜可以tg我
Tg:

留喺呢度或者tg都好，我都唔一定會答

格式：
問題：
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）
出生年月日：
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）
對方出生年月日：（如果係問關係嘅話）

遠過一年嘅嘢唔答、只係問我咩運咩運嗰啲就唔答

有興趣可以follow我ig睇下：
[url]

有無友情價

你tg搵我啦

問題：她放棄左我未?
稱呼：K
出生年月日：19881124
對方稱呼：C
對方出生年月日：19830706

原來我之前轉左tg id
依家改返啦

問題：佢對我到底係咩感覺，佢想我主動還是係其實無乜feel
稱呼：any
出生年月日：19990514
對方稱呼：John
對方出生年月日：1998/1/6

補番小小，唔好意思

問題：有冇機會一齊？
我：Joyce
出世：19991203
佢：Ryan
出世：19960101